聽日約左女神出街 有咩要注意?

終於約到啦

今晚早啲瞓，個夢可以發耐啲

詳細d

我都想係發夢
巴打約到未?

我想約你右啊女神

女神咁快就魂歸天國

無約 次次都係女揾我

冇啊
都係行街睇戲食飯

個post突然好恐怖

咁趕邊度有得買

洗乾淨個頭

冇野要注意

你想聽d咩

有咩話題可以傾
有咩要做同有咩唔可以做
外表點會好d

帶佢去爆房

話題: tvb, 笑話, 嘢食, 新假期
唔好做多左
gel頭

佢冇咁隨便

巴打有冇約過女仔出街?

有沖涼，唔著拖鞋已經好尊重

一廂情願咁搞d冇謂野我諗唔會對結果有咩大影響

你又知?
人地同你淨行街唔仆可能都收你一千幾百

帶套